荃灣路荃灣方向近荃青交匯處有roadblock吹波仔，飲酒巴打自己執生

Ssp都冇

切勿酒後駕駛

pidh

飲左酒但搭的士
會唔會比人捉

癡撚線
司機無飲咪得
但就算有飲都唔關你事啦

真咩？我舊年飲醉咗搭的士畀差佬拉咗

飲酒都唔得？

有
打錯

醉酒駕駛抵比人捉啦

飲酒仲揸車就早死早著啦屌你老母唔好到時累街坊

吹波仔就係要捉d酒後駕駛嘅仆街
你開post講出嚟即係幫撚咗佢地
正仆街

收皮啦

你on9姐

on9，咁啲叫人搭的士或叫親友揸車嘅電視廣告報嚟做乜